j咗女神過百次，但掂都冇掂過佢

自問性慾算強，但掂都冇掂過佢
是咪好廢

啱嫁啦
話明叫女神 梗係唔掂得
你一掂左 佢就只會係普通女人
利伸：我南亞仔日日屌緊你女神屎眼阿

唔好侮辱我女神
我女神好有矜持

我也對位asso 女仔動情了，不過女仔對望我而已
其實她只是很好奇我這位個名臭晒的痴線佬，相都無張啊

你地J 心穎bb